%Forside
\thispagestyle{empty}
\begin{center}        
  %Title
  %\vspace{5mm}          
  \LARGE
  \textbf{Universidad Gabriel Ren\'e Moreno\\Ciencias Exactas y Tecnolog\'ia} \\
  %logo
  \vspace{15mm}
  \centerline{\includegraphics[width=4cm,height=6cm]{uagrm_logo.png}}
  \vspace{5mm}
  %name
  \vspace{5mm}
  \Large
  {\bf{Gu\'ia de instalaci\'on: Subversion}} \\
  \vspace{10mm}

  %doc title
  \vspace{5mm}
  \large
  \textbf{Por: Carla Villena, Marines Lopez, Timoteo Ponce, Roger U\~noja} \\  
  %course
  {\bf{\textsl{Maestr\'ia en Ingenier\'ia del Software}}} \\
%  \vspace{5mm}
%  {\large \textsl {(Maestr\'ia en Ingenier\'ia del Software)}}\\
  %metadata
  \vspace{10mm}  
  \large
  \textsl{\today} 
  \\
  \normalsize
  %
  \textsl{Santa Cruz - Bolivia} 
\end{center}
